火影入面 邊個黑長直最正？

大蛇丸？

駁唔到

白

樓主垃圾

u連正選都冇

真係諗唔起火影有黑長直

寧次

初代

大波田
柱間

廢龍

赤丸

大波田

佢唔係藍髮？

深色到似黑色🤔